農曆年出走招伴

打算過年前飛，玩一星期，未決定地點
有無人一樣想出走一下

有,但唔想同你

冇，我都打算新年獨遊東京
不過想搵旅伴夾份搵snowboard教練

有興趣

有無打算去邊

機票已買，玩紅日

去9日

都可以

揾我吹下